有無傻仔跌左個鐵三角耳機？

IM70 紅色
講低係邊跌 留tg 俾番你

屌，我真係跌咗同一隻，但係成2個月前嘅中秋跌

係咪元朗
上星期跌左

九龍塘

旺角

知邊到跌仲會等你執到？

都唔知樓上係咪白撞

我係地鐵站掉左